突發林峰食店遇爆炸，手腳燒傷及腳部被磚碎擊傷

53歲男顧客林峰手腳燒傷及腳部被磚碎擊傷，情況危殆。

支那的會爆炸
終於傳到香港

陰公囉,炸到樣都變埋...

原來林峰咁老

老是常出現

屌你笑到gap gap聲

ON.99開9人名真係同佢個名一樣ON.99

係咪煲佛跳牆爆炸呀

李彩華小背心

林峰 仲影你唔到

點解我開post冇人覆
點解我連上網都冇人理
點解呀？
點解咁唔公平呀？
答我呀

一禁個起底制 笑到仆街

好慘

㩒先啱sorry唔好屌我

有啲人用「撳」

你開係吹水台吖嘛